# hotel-api-spring-boot

Proyecto básico para hacer pruebas, demos, no tiene ni tendrá en un futuro la meta de ser usado 
o publicado en producción, es simplemente para jugar con las características nuevas de spring boot 
u otra librería que llame mi atención. 

## Razonamientos

### Modelos
* Se prefiere el uso de datos primitivos para evitar tener NPEs.
